香港眾志宣布即時解散

From now

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

第一個be water既政黨

聽日 2pm 好想見到你

大家唔洗太擔憂既
羅冠聰、周庭、之鋒出事美帝一定會幫手

聽日見

同一招對聖鬥士係無作用的, 但對香港人就好有用.

支聯會都未解散,反而新政黨自動解散
頭先俾老黃粉笑到面黃